# MultistageBuild

Dockerfile который создает образ Nginx 1.19.3 со стандартными модулями. Multistage build на Debian 9 весом 110mb


nginx.conf - конфигурация nginx которую необходимо смонтировать в контейнер
